在今年的民主黨初選中，大部分選票需要數天甚至數週才能清點。選舉實況更新：特朗普返回威斯康星州；拜登將在市政廳面對現場觀眾|科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
民主黨人在2016年的參議院選舉中也贏得了多數票，但共和黨人再次獲得了多數票。美國需要一場民主革命| Matthew Yglesias | 2020年9月17日| Vox
是的，但我們不知道這些奇怪的選票是從哪裡來的。威廉·巴爾（William Barr）是政治化執法官員的典型代表。|菲利普·邦普| 2020年9月17日|華盛頓郵報
不過，這次投票意義重大，因為它表明了國會對拆除PACER付費牆的廣泛支持。拆除聯邦法院收費牆的法案在國會獲得勢頭| Timothy B.Lee | 2020年9月16日| Ars Technica
麥當勞提出上訴，去年12月，勞工委員會推翻了法官的決定，批准和解，伊曼紐爾再次以2-1的票數投下決定性的一票。“掩蓋”：眾議院民主黨人傳喚NLRB拒絕在Ian MacDougall於2020年9月15日進行的道德調查中分享的文件
韋斯很可能會得到確認，即使沃倫和其他一些進步民主黨人投票反對參議員沃倫在大街上向克林頓施壓的運動|埃莉諾·克里夫特| 2015年1月8日|每日野獸|
亞裔美國人現在可能會投票給民主黨人，但他們在選民中是一個非常有說服力和不斷增長的部分。亞裔美國人是新的佛羅里達州| Tim Mak | 2015年1月8日|每日野獸
1992年，共和黨人喬治·H·W·布什以24分的優勢贏得了亞裔美國人的選票。亞裔美國人是新的佛羅里達州| Tim Mak | 2015年1月8日|每日野獸
到2012年，民主黨總統巴拉克·奧巴馬擁有亞裔美國人的選票，以47個百分點的優勢獲勝。亞裔美國人是新的佛羅里達州| Tim Mak | 2015年1月8日|每日野獸
但在贏得55%的白人選票後，杜克大學擁有一些政客覬覦的支持者數據庫。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸
英國議會以288票對165票否決了消除猶太人民事殘疾的法案。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他們可以，也將投票給自己和他們的朋友或追隨者，讓他們獲得好的工作和崇高的地位。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
只有擁有索償要求或可證明債權的債權人才能在債權人會議上投票。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
如果債權人債務的一部分有擔保，另一部分無擔保，他可以對無擔保部分進行表決。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
下級議會成員對驅逐投票提出的上訴在上訴未決期間不會因其死亡而減弱。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯